【網購夾單】Ralph Lauren 官網6折

而家官網好多做緊6折 要買滿us$125
自己想買頸巾送比人 大約us$26/hk$210 (另加集運費用) 有無人想夾單? 買其他野都可以

裇衫有冇折？

TG?

Tg?

有呀 你可以上官網睇睇

而家做緊us150,7折
巴打啱唔啱？
一唔一齊夾